有巴/絲打讀過ive 旅遊及展覽同哩個長者服務 分享下 同比下意見邊個好啲?

如題

長者服務

何出此言 巴打

一睇就知你係毒絲嚟 旅遊展覽應該唔啱你 每日都要對大量客 人工又低 而且啲post其實無讀過都做得 讀完好似無讀咁 grad咗之後做埋啲exhibition 日日唔係九展就機場
長者服務就唔同 因為呢行個人手需求其實一直增加緊 市面上對老人護理嘅需求大幅上升 而政府都因為之前老人院虐老所以立咗新法去規管私營老人院 依家老人院都請好多人做行政同管理工作 晉升機會高 亦唔洗一直同老人有太多接觸 算好做

多謝 巴打的分享

出路係無甘多選擇

ㄧ跪求更多巴/絲意見

老人除你接受到？仲要幫阿伯洗摷皮春袋同抆屎

絲打 有無咩經驗可以分享下
上述的問題 我答唔到住 此終到時要用心做就好 我的想法

如果你係對護理有興趣
一係去ou 東華讀護理課程
一係去ive 讀配藥hd

點知係毒絲

好撚過Tourism and MICE讀完出黎乜鳩都冇，哂錢哂時間
想考領隊同導遊牌去TIC自己報都得，仲簡單

Tourism 實習只係比你去旅行社/主題公園咁做下普通野，唔好FF實習就係比你自己走出去帶團，除非你實習前考左個牌加其他野先有，但我好似未聽過
PS 實習有部分人係$3000個月

MICE實習係Exhibition做Temp Staff，即係鳩企答問題，你想做自己去報就得，唔好FF有機會幫手Event Planning個啲野

其實成個課程學埋啲理論係冇撚用架 仲有哂時間讀埋啲唔關事既野EG marketing, management , HR etc